NIO集中區(8)

開定
繼續討論

錢仲到帳IB
照舊
入左比圖通知大家

仲味*

On9 今日又跌乜撚

先四點鐘姐

開錯名 應該係NIO集中跌區

仆街,尋晚忍唔住 20.2 追左.....

的確係尋晚唔夠理性!!!

係咪drop緊,高j

19.8 高J

高j咪坐下囉

20.4追咗800股

每逢星期四五

慢慢溝問題不大 遲早又爆

星期四五必跌

諗返真係好蠢.....

我其實0係佢13左右時買左600股,但hold 左一段時間都唔升,到財報大好時竟然仲大插,失望加幾個不穩定因素(中美關係,可轉債問題),0係上星期回到本就決定暫時離開....點知一走就升到仆街!!!
心態唔平衡下尋晚就追左入去.....!

老哥次次一囂張
就打面

諗緊今晚等底佢跌再入溝下好
定買小鵬好

爆升完 回返 好正常姐

高位賣 低位買

今晚同小鵬一齊升定俾佢㩒住砌呢

12點不問價屌爆小鵬

盤前好多人走人，應該係準備籌碼入XPEV

入tesla就真

XPEV係咪11:40 開始?

星期一二三升
星期四五跌
太易玩了

SH多一陣先

回調好正常姐 就算返到16都唔係出奇事

莊家收割緊收完一波又上返20

今晚咁靜

開車開車

咁撚勁架咩
放左

今晚22蚊見

19蚊放

生性

4蚊升上黎 升左5倍都可以比咁多人話垃圾

勁呀仲有得升

以為會跌2日
點知咁撚柒勁

一段時間 = 1星期？
抵啦 啲錢唔係你

15蚊入，20放左，有機再入

調整完

20.4啦 番家鄉啦

勁撚到
我錯了

仆街又跌返

+1 $19放左

屌以為轉升 入左

其實真係隨時繼續升

我都係咁諗 一轉色即入 入完即跌

轉色入咪最高

係啊屌

其實長揸我覺得真係唔會輸 不過20樓上應該未咁快再爆掛
好記得之前上16之後插到10.5

就黎公佈八月銷量 唔升都應該冇跌得咁甘？

21 見

我經歷過啦

早一個月，好消息跌，壞消息跌更多

xpev邊到有得睇暗盤?聽講已經25

大奇蹟日 星期五12點後竟然sing返上19尾

睇錯 自膠

Cls LI做咩事

依家基本面轉咗
Nio毛利率轉正
唔會有大回調
除非班空軍痴咗線

增發

一見到盤後即走

溝左

18
咩感覺

一瞓醒輸到傻咗

玩左兩日走晒 返黎睇下咩情況

算唔算配股？
成件事好有預謀
好有韮菜feel

做乜跌到仆街

比番樓主上車。大戶始終唔忍手掉低樓主。

聽日應該free fall

好彩琴晚最後上多次20.03走左
估唔到係最後嘅逃生門口

我都係 但就走左

長線應該點都上翻

走左先啦 睇落唔只跌18 最多咪低位再入過

20.4買點算

呢個真
比其他人上車

成班20蚊追既人以為會無限升？20蚊都追真係正宗傻散 咁大幅度既升勢一定會有咁上下力度既回調 不過都好既 無你地我啲貨都無人接

長揸點都會上返廿蚊嘅

琴日$19走左 算好彩

你係信念型玩家就好似啲人咁4-10蚊入左貨 短炒變長揸好難坐得住 你對隻野本身既信心好難支撐到返家鄉果日 唯一支撐到你既只有「唔認輸」呢個心態 都係及早離場啦施主

一入即坐

除左唔認輸 仲因為有類似經驗 之前15蚊一入跌到落12蚊 升返上20蚊放

等你好耐喇樓主 快d入俾信念我地

其實長揸係唔會輸
佢上次配股都跌過一成
然後橫行左兩星期再爆上
最佳溝貨時機係呢段時間
始終都高追左就只能夠諗辦法減成本

同兩個月前一樣，陪坐兩個月，日屌夜屌

開始跌
比d人上車

果陣d人日日想佢跌
16蚊想佢跌 話要上車
之後跌到10 起度屌鬼
好心買左就望佢升

小鵬有24
但nio得18

跌到咁上下再入返貨

我記得我當時仲屌好消息跌 壞消息跌更多

4蚊上到16
7月果陣8蚊開始拉升上16
今次覺得會升到25

睇老哥今日youtube條片，笑到仆街

對於老股民黎講就一定唔好
只能安慰自己係另類築底
機構貨同自己貨一樣價

有無人知佢發行個股價係幾多

15-17

樓主

咁低？邊度睇到

你用集資額除開配股數計下

我唔係樓主
不過有留意開

無配股集資呢個post唔會存在
無人肯注資既話 NIO一早清左盤

20.4喎
We estimate that the net proceeds to us from this offering will be approximately US$1.497.4 million (or approximately US$1,722.2 million assuming the underwriters exercise their option to purchase additional ADSs in full), at an assumed offering price of US$20.44 per ADS, which was the last reported closing price of our ADSs on August 26, 2020, after deducting underwriting commissions and fees and the estimated offering expenses payable by us.
...

有人話係20，但有又人話隨時改得

20.4樓主點上車

理想同小鵬都20up

掛住樓主日日燈既日子
佢一放就爆升

啲字眼勁唔certain, 又approximately, 又assumed

坦白講，如果有人想買，點解唔係市場到買，宜家18蛟就買到，除非聽日有人頂返上20蚊

呢段野係邊到睇到

睇市值

招股書

正常唔會有人高過市場價買，offering一定係有discount

即係又係推高配股，有冇咁等錢用，幾個月就一次

Baas 可能真係要好多錢

前提係揸得住同埋都係果句 你永遠唔知幾時會爆上 好彩咪兩三個星期 唔好彩咪年幾兩年 呢啲純粹睇彩數既野我就不了

所以會推返高市場價？

睇來就唔會，nio比少少discount 咪得囉

好難，你預佢18左右賣啦, 你係買家都做低個價先啦

個問題係好密喎，每季配一次，佢唔係早排先收左100億人仔咩

Discount都唔少喎 要多過10%先match返而家市價

Only loser average down

個100億要比息

咁樣好難大升

20.2 入了,準備跳樓

你依句可以apply 喺所有股票上

Ok

你又話13.5入

樓豬

strong hold

坐下囉

成日無睇過個股市
個人輕鬆晒

樓主幾時再入市？

錢要到左IB先

SHANGHAI, China, Aug. 27, 2020 (GLOBE NEWSWIRE) -- NIO Inc. (NYSE: NIO) (“NIO” or the “Company”), a pioneer in China’s premium smart electric vehicle market, today announced the commencement of the offering of 75,000,000 American depositary shares (the “ADSs”), each representing one Class A ordinary share of the Company (the “ADS Offering”). The Company intends to grant the underwriters in the ADS Offering a 30-day option to purchase up to an additional 11,250,000 ADSs.

我有啲唔明
佢想offer 75m股
咁下面句11.25m係咩意思？

識睇基本面同技術面咪贏面大過其他人
唔識咪只能睇彩數，當入賭場
總有人賺有人蝕嘅

證券行可以最多超賣多1125萬股

18入唔入好

特價日

你自己睇返上次配股個走勢

即係總共可以發行75m+11.25m?

應該係

預左17-17.5 溝淡

睇走勢佢會係17-19來回一段時間
下星期走勢先會明朗

Yes
10-20% fluctuation anticipated
Based on FPO in Jun

多謝你燈一燈

我記得你話18.5入

早兩日仲後悔緊賣平左 估唔到機會話黎就黎等15蚊接

垃圾

19.5 沽左 20.2入返

我之前15入 琴日19.9沽 之後20.4再入返

13.18 慢慢坐

WTF,無端端要溝淡都差唔多1億股？
總股數先得個11億,咁咪差唔多跌成10%

仲未計9月5號可換債到期
呢間公司越來越鬼,慢慢攤薄晒啲股東權益

所以盤後即跌10%

掛19.3同18.5 訓左

Tesla 個陣都係咁
距離升100倍仲有好多關要捱左先

短短兩個月內第三次俾佢稀釋股權
八月可換債
而家發新股
然後九月又有可換債
BTW,知唔知新股邊到有得買？同埋Offer緊幾多錢

應該會跌,之後再等佢升

TSLA 好似冇咁密同咁多

多數都係賣比機構投資者啦

我仲諗緊會唔會係嗰啲供股option
仲以為有機會平價入多啲貨

有，今晚實特價

咪就係
開始覺得佢有少少搵股東笨

係囉
呢兩日睇下佢做咩咁等錢洗先

明明業績報告仲講到自己有百幾億
我見佢網上面寫好似話要攞一部份去回購某啲股東股權
不務正業

認真其實如果係供股option嘅話對所有股東都公平啲
起碼係一個discount price,俾我哋決定入唔入
唔入仲可以賣出去,公司又可以集資到

而家直接剝削股東權益,有冇得告鳩佢

諗住錢一到IB就不問價入定等佢回多少少先?

回到幾多好入

即場入市
不過睇下用咩方法
唔一定會純粹直接買股票

NIO said it plans to use the net proceeds from the offering mainly to increase the share capital of and the its ownership in NIO China and to repurchase equity interests held by certain minority shareholders of NIO China.

你睇呢篇？

Nio點睇都唔值2000

大佬19蚊入好驚呀

Yes
攞我哋啲錢送俾啲minority shareholders 係乜鳩玩法

19.4
坐下啦

坐返個零2個月先啦 驚咩大家

呃錢玩法，老千股

大把人高j 20樓上
最多未大家圍爐過幾個月

same

上星期公佈左個Battery as service(BaaS) 車電分開買既既program，電果part拆俾另一間NIO其下公司去做，所以要build好多野

盤前上返19即走

有無賺到？

19啦

無 19.5入

Minority 應該係tencent果幾個chinese based
我估佢應該係主要自己增持
同埋賣返啲比大股東
等大家個股權比例去返佢地想要嘅比例

曾經呢到都好多 7月10日, 16$坐艇既朋友
不過好多人都頂唔到個半月走左

strong hold先係世界冠軍

可以訓身小鵬

無了解過呢間公司
不了

比多五年時間，到時其他車開始電池老化就係Nio屌打什麼小鵬理想既時候。

大家都睇得岀呢點，但會hold貨足足五年既又有幾多個。依家hold兩日啲人都屌晒鬼啦

回報係比有耐心既人

不過篇野唔知堅定流
睇多啲先

捱過左8月11日滅世棍都對呢隻野升跌無咩感覺
周K長期都係上升, 未跌穿過50MA

除非佢收皮架姐

阿里同小米訓身支持喎
Nio 40萬一架
小鵬 20萬有找

不過有同類公司一齊炒係好

耐心
有幾多扑中啊
Nio上到100
大把人走左啦

如果想多, 可以成個板塊買哂ETF

我自己揀左tesla+nio 佔倉20%+10%

因為NIO受美國佬歡迎(交易量已經表示左)
無人氣既股票好難炒得起
資本市場最緊要係流入流出
有短炒水魚先係推動股價上升既必要因素

FSLY就係最好例子
兩個禮拜78炒到上99, 雖然我94已經清哂倉

冇啦
我只是得nio長揸

Fsly諗緊入唔入貨好

上次回調出哂提示叫你地建倉
有D巴打跟左fat fat

而家再建風險大, 86$樓下買到就買 買唔到就算

呢種心理質素唔適合買股票

諗起老哥講韮菜特徵：一升就買，一跌就賣
我笑到仆街

屌
用恆生入美金落IB有上限
Citibank入美金係咪方便啲？

咩料啊 頭先上到19.6喎 咁急做咩

-15%

10點

一個月左右

-20

等星期一入

長遠升幾倍既股 買貴10%無咩野

以前以為恒生好好用
原來正係得港紙先好用

想入電動車
邊個brand好d

Nio

入得嚟都係想我哋答你Nio姐

唔係，我上網睇左下
三個大陸電動車其實差唔多
我偏向XPEV

想暸解大家睇法

真係咪撚擺錢係恒生 我屌佢老母

點解

tesla

轉走啲美金好煩

本身無渣車
但tesla 同蔚來/其他牌子既電動車
可唔可以比喻為ios/android
係既話，咁其他電動車根本無得玩

轉citi啦樓豬

太慘啦
有錢都用唔到

匯豐有得 set 轉帳限額,恆生唔肯定呢.....

恆生7架

咁老土架咩.....

Logon唔到嘅

盤尾入比較好

10點特價時段準備開始

19.x 想溝都無位入

19買唔落手喎

唉18蚊以為佢再跌 點知升返1蚊

18.9X
再回少少啦好嗎

師兄target幾多

星期一我short put張$30

星期一比圖

19 蚊入左1注

18

盤尾先入算

跌唔落去wo 點買

竟然冇跌

19蚊追唔追入去好.....?

隔離理想跌到仆街

暫時比預期理想喎

今晚大戶斬倉呀

樓主星期一係咪上返車

但個問題依家唔係要贏你tesla 市值唔洗問追一世都追唔到 但係股票既升幅就唔同
正如中芯同台積電 年頭到依家中芯既升幅大好多

Fsly 99高j咗止唔止蝕好

樓主一早做stock transfer咪得，又唔駛賣股票，又唔駛煩，你又唔係少錢，俾幾百轉輕鬆

連登反指標正常發揮中

應該味到帳
想喊

我就係以為一賣一買仲快

On9左

樓主估計增發ads咩價

唔知呀 味睇
搞左半日點過美金去ib
搵到最快方法應該係經hsbc過ib
因為恒生limit太低 要轉大金額要落分行搞 等3-4日
一陣應該去分行睇下開唔開到美金支票戶口
開cheque 過數hsbc
再去hsbc入
跟住星期一黎唔黎得切入到hsbc
跟手再轉去ib

心好累
樓豬正傻閪

克服困難 唔好一走了知

放心
我又入反3000落牛牛

要睇報價

妹咁耐
仲以為今個星期收20樓上
琴日一個失驚無神又搞咩增發
睇死9月中連25都冇

我都想學期權 輕輕睇過好似好複雜

易 咁咪個個都賺

你過去tesla 區個邊，新手多到爆

Tesla算啦
呢隻神股
對我嚟講可遠觀而不可x玩

1500唔衝，無理由宜家衝
回調再唸，係一隻好股

個幾月前13-14買個堆同樣問

現價nio 最抵

小鵬24蚊

小鵬=小米
Nio＝華為
理想就不值一提了

講真 小鵬電動車二十萬人仔就有
價錢真心平

唔係咁諗既
我覺得應該睇下未來點解佢仲會升同埋佢其實係咪overpriced
1500唔入 無理由呢個諗法會令你錯過好多靚股架
Tesla當初800-900 大家都係抱呢個諗法 咪搞到無買
加上宜家佢拆股
咁佢變返幾百蚊股 你仲會唔會買呢？
不過我就全倉nio
但咁樣玩其實都大風險嘅
因咩事中概股/nio pk
咁我都一鋪清袋架啦
我清楚自己做緊乜 take緊咩risks
所以大家都要暸解多啲呀 唔好人云亦云

理想 都唔係純電 原全唔知點解仲值呢個位

整固一段時間會考慮下
講值博率一定係nio
但風險更大

還好啦
除非nio真係有假數
管理層亂咁燒錢
美國ban哂所以中資股上市
或者遲下無啦啦自燃果啲啦

呢啲對我嚟講 我都仲覺得真係好微好微
所以我覺得佢值博率大（風險細）

I mean 發生機會好微*

仲有，打入歐洲市場
返香港上市
我目標睇40-60

睇下點啦
股價都係demand and supply ga姐
宜家多數股價都超過左intrinsic value ga la
所以我偏向計d&s去預測佢股價

老哥

Tesla應該又升
原因因為neuralink

等21

呢個YouTuber話nio背後個莊控盤太勁

我朋友同我講NIO配股係想做靚盤數, 因為蝕錢既時候你越多股就個EPS會靚D （負數細D), 同賺錢既股做回購一樣道理

有道理
Good point wo

我覺得佢講野 好悶 簡單講下自己賺錢 蝕錢 讀下幾段新聞 only

佢之前計Q2交車數都錯撚哂
靠信仰炒股

Nio大升個日笑到四萬咁口
第二日跌返個陣死老豆咁款，好好笑

其實9成散戶都會呢個反應啦

等3年上200

係
其實佢只不過係有錢嘅散戶
但計數真係唔得
我睇左一兩個就無睇

有個巴打1x蚊入左 幾年人工 依家應該還哂啦？

爽歪歪

慘
希望聽日就入到錢

睇個勢
樓主16.5仲可能接到貨

點睇得出
我覺得升嘅點解

Oh
佢又融資？

穿左18
睇黎今晚都係咁先

蔚來發佈公告披露本次增發的規模與定價，發行規模擴大18%達8850萬股，承銷商可超額增發1327.5萬股。發行價為17美元，預計總融資額將超17億美金。

落返16.5接樓主

樓主上車

等埋我

你果陣幾＄走

dllm狗莊 拉高 然後增發 又白玩個幾月

nio絕對好過理想同小鵬啦長渣驚西咩利申14蚊貨

長渣驚閪咩

$16-$18

又跌

肯定啦
我估落到17

我估最低15 不過可能中間會反覆上落

個傻仔孖展果排一跌
比人自動斬倉左500股NIO
咁都有錢？ 我睇佢係玩命

現金流差撚到 配多2次就仆街

想問下有冇話佢幾時出新車

跟左你地果隻下雨天炒蛋買Nio，點解會跌到

咁，出黎解釋下

15 入19走晒 仲以為走寶

揸細倉都輸300鎂，斬左佢算

賺錢回購關咩事？收完返黎會注銷架咩？可唔可以講多啲

盤前17.43暫時

短期可能插到15都未定
長期就SH 短期有其他目標就等

等之後再入番

洗唔洗幫大家打支強心針

strong hold

而家就大牛市既, 有其他目標就止蝕入其他先
短期有機會插到落陽燭底 ~$15

因為19~20有太多蟹貨
莊家唔係做慈善
相信唔會咁快比佢地解套
就算解套, 沽壓都好大 呢期突破機會不大

個人意見, 投資自己決定

當你今年賺1B, 你share outstanding 係100mil, 你果年既EPS 就係$10 per share, 如果你下年回購左10Mil 既股份，當你繼續係賺1B, 你EPS $11.11 per share, 所以你可以見到公司賺既錢冇乜點升，但EPS 升，就係因為回購，你再用蝕錢既時候諗就明

同一個劇本玩左成個月都要高J

妖股就是妖股

買左既可以10月再睇
呢個月一定係16-17磨架啦

上次清蟹貨清左一個月
今次要清唔知清到幾時
當然升跌我都有賺, 而家玩到負成本

真係好等錢用

fsly早幾日清左倉而家心涼

死曱甴買中資妖股
仲要信樓主高追

我長睇得10蚊
始終小鵬同理想太平 一架車先20萬
Nio價錢太貴
始終冇吸引力

上星期set 咗$18止蝕走咗，點知第2日就彈返，心諗屌你老母一沽就升，e+諗返好彩沽咗

呢隻野波幅咁大, 長期向上升直程係送錢

如果跟上次玩
應該跌到16

送錢還送錢
我同樓主呢d 5蚊上車 梗係唔驚
但20上車 轉頭跌到16
一定嚇走

現實係貴野先有人買 你睇銷量就知
賣得貴 銷量高 先有錢賺 賣得平又賣得差等死就真

我$99走左一半，其他擺下算

用牛牛個價下面就係 用其他就唔知

回購咗啲股份唔係公司自己揸返？會注銷？咁小股東每股所佔權益咪多咗？有無咁好啊

佢都係用公司既cash 買返自己既股票，未必一定係好既，亂咁repurchase 咪唔好

咪坐下J下樓主d post 就得

14.3成本唔知走唔走

應該短期内唔會上到20，咁樣震一震，散戶淆底唔敢入市
利伸：19.6有貨

諗幾錢加碼啦仲走

樓主請賜予我信心

盤前咁跌法
直覺今日應該係盤前會見底 一開就陽燭一想上

跌左8%咁多

未有貨建議幾錢開倉？

感動到喊
可唔可以跌多幾日等埋我先

跌到呆咗唔識走

盤前跌到咁 好多人都走
利申手持19.5

。。。。。。。。。。

開市會升番，唔驚

20.5 苦主
過排等佢跌到15左右去溝到18左右，之後慢慢坐到2046

下
睇銷量
NIO一間等如佢兩間總和仲有突和.......

會跌到幾多

佢個戶口錢都唔少啦
但玩呢d波幅咁大借錢炒真係搵命博
個時仲未出二季度財報

咁睇法既話 前排升係咪因為莊家想發行股票先托個靚價上去？

肯定收到風啦
拉上去派貨
消息一出
傻散沽 大戶又接番
計畫通

好爽 9$渣到19 放哂 過幾日又可以汁平貨

你望下上星期邊個證券商提高左目標價 再望下負責增發嘅證券商

狗盛 中金

即刻明白曬

學到嘢下次識玩了

交下學費就識玩
升市賺錢無意思
學識炒波幅幾時都有得賺

最怕係新手all in 本都無埋就無仇報

可以del app12月再睇

痴線盤前成交大到 其實Nio 咁受市場矚目係好事黎。

雖然覺得拓展海外市場有好大暗湧，nio係支那既獨特優勢喺外國未必行得通，希望斌哥會諗得透徹

Short put左$30

唔記得咗比圖
補返

點解我仲用緊牛牛？
咪話左用牛牛睇界面舒服啲
呢到得3000咋

睇黎大家都坐都好穩

屌 17頭入唔切

。。。。。20點

樓豬入番未

錢味到帳
應該聽日或後日 in case ib快手嘅話

得$3000 short put左張$30

下隻tsla

轉個錢原來咁耐，學到野

樓豬拎到錢係咪諗住不問價直屌

最近有冇機會機會挑戰到20

講左架啦

傅日倒車去接樓主

預計未來走勢係會係樓主買入後大跌

上翻

NIO 咁快升返仲驚

建議大家都係用hsbc算
恒生都廢架
同埋轉錢牛牛要等t+3 not +2

是的
不過唔會就咁正股咁傻

我覺得會

等埋我好無

跌一跌等埋我
Pls like to support!!

如果今日唔再跌，咁18蚊應該應該成為左強支持

小弟均價19.4未驚過

仲set左 16.5補倉

轉燈！

強到不能相信..

好彩一開市入左

大家信念唔夠

冇你揸大旗 緊係唔夠

今日apple Tesla lead住咋

啱啱入咗，通常我一追入就跌

劇本想樓主高追再大趺

今日又嚇走哂d散戶
大戶接哂貨

18蚊有承托

巴打唔洗咁緊張啦，買得呢隻就預左

低位入 驚都未驚過

17.1入左
18.2放晒
等drop番又入過

Ching買左幾多股

升番lu 年底過30

勁抽 可惜今日17無炒抵 去咗睇tsla

無事啦 無事啦⋯⋯

十月都40啦

撈底萬歲

今個星期上得返20先好講嘢啦

19啦 今晚20有機

原來今日大戶好心俾我地上車

兄弟有機

今晚17開車勁過tsla

咁快上返19
好大機會企穩19蚊

18蚊已成鑽石能量底

果然樓主準備上車必升

今個星期上到25就撤

今晚二十唔難

Gogogo

屌 17個陣 入左Tesla

賺依啲錢好心寒
比返啲錢你啦 我唔敢再賺啦

哩隻野 你話年底50 我都信

點解呢隻股個交易量長期都咁多

+1

Tsla $1000!!!
Nio $100!!!

好撚彩冇放到

btw 20入

因為好多都睇好

又係tsla帶住升，好彩有隻龍頭頂住

想高追

又學到野，睇好就高成交

樓豬今晚入貨未今晚上番高位比你接貨

上到100 我諗可以開始諗睇樓

Tesla升到好似唔識停咁 又勾起我既傷心回憶

電動車股由tsla帶起，中國電動車得nio見得下人股價又低實多人買賣

都仲有小鵬同理想

Zm

宜家入唔遲
Tesla應該有排升

all哂入NIO啦
過多排 有錢會再入nio

認真架
Tsla宜家都唔係淨係tsla嘅
我估因為elon musk其他company 大家入唔到股
佢地就買tsla當買埋其他公司

純個人猜測

Btw 錯過左zm

The boring co. Spacex SolarCity
依三間上市我一定all-in

你冇留意定點？超預期應該係意料中既事

無留意
因為啲錢仲味到IB呀屌
因為我星期六先入到支票落hsbc
今日3點先有得用筆錢
再轉IB唔知即日搞唔搞到

笑死 今晚直入nio?
睇個勢今晚唔似會跌

但zm之後個業績可以支持到咁高既股價咩

依隻野真係估唔到可以升到咁

Tsla

有錢就直接黎架啦
反正可以係咁玩options

一直唔睇好ZM, 覺得Wfh完左佢地業績維持唔到咁耐，同埋市場上太多同類產品, 唔明microsoft點解唔發大個skype黎搞去搶生意。

Btw 香港無左三權分立
我已經唔知講咩好

我哋由細到大學錯哂

原來入tsla 賺仲多

睇完你呢句已經知microsoft 幾失敗
MSFT果隻同類產品其實叫teams

估唔到守到$19
正股暫時賺緊$2萬鎂up
唔識玩option

係但skype唔係都比佢收左咩

所謂同類產品咪又係果d野，佢skype個brand多人識，發大黎搞好過啦

錯啦 已經變左新慣性 疫情令好多公司發現原來wfh都行得通 租寫字樓既成本原來係可以大減 細公司可能直情唔需要
唔洗搭車返工放工 工時變相更自由 無人想返轉頭

外國可能係既，香港就不過咁多科技股可以買，我寧願買其他都唔會賭係佢身上啦

對唔住父母 原來讀咁多年書都係讀屎片

short pull?定有啲再高階既strategy

睇下啟唔啟發到你

用過teams,Zm同meets
覺得teams用上手係最舒服

market share 都係有inertia 唔係下下個function
公司同佢啲客用開zoom 就係zoom
唔通要求個客轉teams?
正如telegram 好用過 whatsapp
whatsapp 多人用就已經贏晒

一定啦 而且肺炎加速左依個行業發展
但都係覺得Zoom個political risk太高
而且係中資背景既通訊軟件

Cisco 個WebEx 咪又係唔夠爭，根本好多公司一直冇投放資源落去video conferencing到，所以Zoom 先做得起，但係你問$400值唔值，我覺得買其他好過，因為video conferencing既trend 未必會維持好耐

好多公司係唔會理呢樣野，業績證實左大部份公司care 好唔好用多過security, 係驚唔secure 就用WebEx, 因為大部份時間你係Zoom 做既野根本偷嚟都冇意思

其實點解short put $30, 會唔會太價內，$25會唔會仲好

3000$搏一搏
我估呢幾個月內應該都會有個重大利好支持到佢上$30
當然3000其實好少錢姐
無咪當便啲入貨賺個時間值
呢個牛牛個帳黎
反正點都要留3000係到睇期權報價

唔理你點諗都好
市場話左比你聽, Zoom最多人用

岩呀，所以唔駛理中資定乜，只需要理Covid 完左仲會唔會有人用就得，買股票就唔好理太多無謂既政治因素

我想講$25既時間值係差唔多，唔駛買太價內，大家都係大約$3premium，你collateral少500可以買多25股NIO，咁咪可以maximize profit

又學到野

如果到左$30 應該我profits比較多？
不過過左$30都係你果個方法搵得多d
受教了

可以咁講，因為越近$30你岩岩好賺哂所有time decay value, 所以會賺得多D, 但係同$30有一段距離就我果方法好D, $27-$40就你個方法賺多D，所以你揀到call/put 可以由ITM<>OTM 就最正

學到野 thx!!

樓主入返貨未？比啲信念大家

同埋太價內既put 成交太低唔易cover, NIO應該算容易既，有D成交唔大真係GG, 個bid ask spread 隨時$3蚊, 不過你睇好12-1月到$27左右就keep 住$30la

比你登一登盤前升24%

我都想入

岩岩匯左去IB
都唔知又要等幾耐
希望聽日用到啦

又話星期一入

錢味到賬我有乜計...

我仲急過你

唔好急 一急就高追

入Tesla

唔敢高J

呢家d tech股炒到癲左，我就唔敢炒呢d股啦，大市跌落黎呢d股死都死先

20蚊都大把人衝

消化晒啦 昇！

好深, 有時間研究下

我跟住要點？？點解仲味買到野

......咁你注左資未先
仲話要賭身家

我一開頭入果筆唔係注資？？

我無追開po 鬼知你做左咩
你有buying power咪買得囉
填左w8未啊

填左啦
佢開戶叫我deposit筆錢落去verify
佢宜家唔係verified啦咩
點解我入到ibkr仲係papertrade

個價幾硬

SQ

160賣zm 同docu

Now all in左nvda

升到無brake

睇個勢 一個月直上40

錢到左啦?

咁啱啊樓主，600見

牛牛果3000$
Ib 唔知佢想點
又話收到筆錢
但我仲停係成功開戶果版
佢宜家想點呢
我logon tws佢又彈我去papertrade
叫我complete application

慘
個本得$3000
想喊

冇哂d錢然後同客服玩番一星期先搞到

Nio又買唔到 nvda又買唔到

快d搵IB hotline啦

唔係呀嘛
要搞好耐？

唔識我用牛牛

Nvda入咗1股

就黎可以番家鄉啦

zoom同DocuSign都痴撚左線

留返牛牛呢邊同大家聚下
唔知IB聽日用到味

買咩

呢邊玩下long side對沖下
果邊得short side

今日玩左幾隻
主要nvda nio
不過操作失誤搞到咁

Btw 我決定左用short put入貨nio

建議你真係學下先玩option

利申： 學緊

又拗返上 19 20
咁撚好嘢

等多幾日就得

Option

岩岩睇有啦
心很累

遲下入錢好快，HKD即日就有，IB利申幾好用，不過要時間學下點用

其實都幾快
啲function好多
大開眼界
多左好多資料
呢啲真係值得我轉IB

又話入nio
又水手足

不過要real time data 就好鬼貴

NVDA

講明先呀
我都係得果牛牛3000本玩
IB d錢都係only nio

nvda夠正氣

坐呢隻野個心理質素要好高

EE7 係咩車

Suv 好似

我個心在流淚

好似唔係suv

今晚樓豬正式回歸

你入到錢喇咩

Sedan?

9月2日，理想汽車公佈了8月交付數據。理想ONE在8月交付2711輛，創單月交付量新高。

今晚NIO挑戰22蚊

琴日3點幾入左
佢5點幾話approved 但仲唔開我ac比我trade
今朝8點check先見到開左

Should be
My target price $30 this yr
No kidding

9月有好消息?

Sh到2022年？

淨係賣suv都有21
賣埋sedan 可以數銀紙了

照返以前個玩法點解仲未回調

唔知今個星期會唔會去到24/25
琴日睇唔開SC 左24.5

滴答出行出IPO 同蔚來合作 啲車會用
銷售量應該4000+

睇埋9月5日可轉債過關先

希望回一回

等機會加倉

Of course la

樓豬幾錢入貨

我short put 30+
就咁減返你當我宜家係$20樓下入

我搏下有
Btw我有hedging
大家唔好亂咁學我
投資有風險自己量力而為呀

牛牛宜家可以玩模擬期權，學下樓主玩option先

點計保證金

我估應該同市場實際一樣？佢會比10萬蚊模擬金你用

想問一下CHING, 我係IB LC咗NIO 14蚊 11月尾到期， IB 會唔會幫我自動行駛, 定係我自己係IB做'close'嘅動作?

應該自動

ching, 自動嘅意思係我用14蚊幫我買貨，定係當自動當做張SC入返錢俾我？

In the case of exchange listed U.S. securities options, the clearinghouse (OCC) will automatically exercise all cash and physically settled options which are in-the-money by at least $0.01 at expiration (e.g., a call option having a strike price of $25.00 will be automatically exercised if the stock price is $25.01 or more and a put option having a strike price of $25.00 will be automatically exercised if the stock price is $24.99 or less). In accordance with this process, referred to as exercise by exception, account holders are not required to provide IBKR with instructions to exercise any long options which are in-the-money by at least $0.01 at expiration.

我papertrade short put試過係自動接貨的

樓豬回歸準備破頂

NIO 咁樣特價比人上車

撐你呀樓主!! (好多on9操作, 新手玩,唔好笑鳩我)

ching, 謝謝解答, 即係價內唔使理佢坐到尾, IB 會幫我自動行駛。

買NIO定NVDA?

今晚600

實際操作想知點計保證金夠先可以入場，同埋大股嘅 premium 係咪會細d公平D

佢會show比你睇最多可以購買幾多張call/put,不過佢點計我唔清楚

利申：新手

全部都要寫要融資

Short put nio
Long call nvda

想問下前面個c字代表

樓主一入市就跌

前一日收市價

多謝師兄
我係新手我想問下而家咁買應該係
睇佢9月18升到142.5
long call
成本係2.87*100*7.75hkd
如果9月18號前到價就可以short call 平倉？
many thanks🙌

。。。。
輸緊幾萬

入左啦?

其實係咪我燈住左nio
一入就跌嘅喂

岩岩入左

插之前個價?

20.x
好似用左options hedging
宜家又正數左

又跌。。。。。

Protective put?

Nvda最底價果陣Long call左

啲錢都比你賺啦

賭下錢姐
賭贏左咪咁
賭輸左咪無得hedge之餘又蝕多筆

新手就咪掂option la
認真 紙倉玩下先
希望呢張唔係你買

Anyway你鐘意嘅幾時都可以sell to close
142.5+2.87係break even
Make sure點都有profit咁解

thanks ching

6%姐 同tsla一樣

樓主一係唔好入一係唔好開post la

琴日都put左佢

對唔住
我都唔想

又蝕返幾萬
插到呢

真係得返咁少人獲利咩

tsla低見405 -14%

分分鐘跌返落17

通常講完呢啲 就上21

趺穿 16 都唔係無可能

亂咁操作左輪

證明大家唔好亂咁玩options

揸緊正股嘅大家頂住呀
跌姐
又唔係味經歷過
諗下出年 the blue sky is coming

19黃金鑽石底

明天再戰

本身盤前賺緊10%, 宜家得4%

樓豬可摸2 share玩option 嘅睇法/心得？
NIO/Li 咁細隻係咪易比莊控制個價令你輸錢

樓主入返?

Yes

唔記得左比圖
琴晚有40張$17@5 2月put係我賣嘅
當然我仲有賣其他put啦
不過唔打算比你地知哂
廢事你地計到我啲資產啦
不過有心人都大概估到架啦

我有無睇錯淨係隻nio千幾萬股 咪成兩憶

樓主有過千萬係NIO, 經過我精密計算

大芋

我係唔建議同一隻股票double down, 即係你正股同Option 都係買同一個方向，係好高風險，樓主大把錢就當然唔驚

出8月交付

升~100%

蔚来创始人、董事长、CEO李斌透露：“我们的单月产能在9月份将达到5000台，为后续交付提供了保障。”

樓豬係咪上番車

你講得岩嘅
我其實仲有好多張
Call put long short都有

咪話左琴日上左

我記得你7蚊入左70萬鎂nio

唔知呀 牛牛show出黎嘅

你賣左之後 好少入黎

我記得你$3入左100萬nio

不過4蚊賣哂

下個post
NIO集中區(9) - 加咩好

睇樓團*

諗住買咩樓
Full pay?

琴晚long call就爽

味必
～4000架可能大家都expected
我都無咩surprise
你話佢起間新廠
我返而開心好多

由-8%跌到回到去收市價都夠啦
你有3000亂fing不如call爆佢算

難講，8月11號岀業績嗰日都可以倒跌9%未敢忘記

然後再供多30%既股

果$3000咪拎黎亂fing
周圍call下

[

Call NIO算啦

agger

咁就慘了
被劏韭菜

可能合肥市政府又課多100億比佢

我都係想知EE7係咩車

盤前倒跌

咁樣反而對於今晚樂觀啲

3900部車其實真係唔多 同比增長104%你諗下1年前股價幾多
如果環比增104%我就ALL IN

仲記得上次財報

Tesla rip
肚柯咁

仲要柯出血

唔緊要啦
我地nio都體驗過幾次

計返都仲係2000蚊樓上 幾日前既價姐 算得係咩

牛牛個帳入左幾股nvda
即刻插水

好緊張
Put左tsla

比番啲錢錢我

原來係你搞冧左個市

平左了

Nvda坐下好快上返黎

又put左rcl

跌穿埋550啦

又無5%

希望守到5天線

Nio陣間轉燈

股市真係難玩

慘
有時做岩決定唔堅持住
贏變輸

實力好勁 又升翻

真係好強勢 諗住起碼跌返一兩日

多得樓主 日日幾千萬托市

佢19.9入左兩憶幾

慘呀

。。。啲科技股跌到

做乜撚嘢

好事黎嘅
唔跌下點入貨

Set左18.5入

玩完。。。。

全世界都跌 玩咩完

入咗？

無買果啲玩完

18.4 入左小小

入左
同埋又short put左42張

股joy!!!大家走啊
樓主幫我地頂住

short幾耐?

放心啦
Nio唔會輸

幾個月

今晚樓主發達

我short put
即係跌我會蝕左

重想繼續入貨

睇錯賣隻字仲以為係long
樓主做咩正股同option都同一個方向

可惜sedan要2022先開始交付
如果唔係

我個名咪話左比你知

揸到2022囉 到時我應該岩岩出黎做野

實揸架啦

樓豬還我血汗錢

你還好嗎
好彩之前long call賺得多
但果邊total都輸左$200

果邊下季財報call爆佢

樓豬正股而家揸緊幾多 今晚咁跌驚驚地

無睇半個月，真係升到$20
之前比美國制裁中國單野，嚇到平手放哂

我正係公佈左short put都80幾張

今日-8%

Nvda點解咁慘
下個禮拜爆升

股災 都跌咁小

12.6入18.83走晒

樓主可摸耳比啲信念大家
就嚟頂唔緊啦屌

再咁落去
是咪要熔了...

有冇人仲sh

我信念開始揸唔緊啦

有無long put對沖？

Nvda apple都跌到咁
有啲懷念3-4月果陣

冇玩option
齋正股個倉連盤後跌左11%

我唔想懷念

唔好太傷心啦
我驚如果今晚繼續跌
你頂唔住咋
Nvda就由佢擺係到啦

今朝起身我都跌左10% la
我leverage緊
不過我有long put對沖
開市應該會對沖返啲

全部野都大減價緊

好緊張

成個月白做 冇哂心機

Nvda真係rip
不過nio唔會

早知跟你做PUT 啦

樓主真係好燈 sp哂諗住接貨
點知一入貨就跌返落轉倉前個價

NVDA 肯定穩陣過NIO 我好肯定560實會升返

我倉四隻佔比既股最有信心都係佢
反而Tsla真係想清
9月1盤前高位535 而家380
龍頭股三日跌29%係一件好撚誇張既事

TSLA 升左咁多合理啦

其實係
Nvda琴日跌到咁 比佢搞到我琴晚對佢同科技股都信心大減
不過訓醒諗深一層
Nvda個底硬過舊鐵

太慘啦我

貼你過千萬既倉俾大家定下

唔好再燈啦, 你all in NIO 算啦

係啦
我都係all in nio算
Nvda跌到咁我真係太傷心
除左nio之外
我最睇好就係nvda
以為佢真係會直上600

你爭我一餐譚仔

最衰冇錢 有可以再掃

無左一半profit

樓主又燈nvda

如果可以我希望股市可以一直gogogo

今晚好似會穩返少少

如果今晚升 收市前我會放 我唔信大戶跌一日比你上車
肯定最小仲有一棍 除非今晚大插

上唔上得返19

一定上到

但佢都算穩陣
琴日咁既款佢有上得返去都19.XX
我得佢係叫無輸得咁甘

後悔盤後跌落17冇加，加左apple

今晚會落番17俾你加注

係咁講都唔知好事定壞事

真，一棍，你制Tesla個莊都唔制啦

唔好呀 我唔洗加住

齊齊坐AAPL
我前兩日高J左 而家訓係度等訓醒

有d興趣入 係咪有機會一陣落17入貨

我覺得17味必
17.5可以試下
或者試下盤後17？
琴晚盤後先跳水真係嚇死人

全世界跳水都好d，最怕自私跳水

千奇唔好咁諗
Nio有大幅波動應該預左
無咁大心理承受力好易蝕

看跌嘅話係咪Short put ？
想睇跌翻去13 14 蚊

Nio都棍插過落$10 有咩風浪未見過

Long put

唔好。。。。
20入左。。。。

一入nvda又插
做咩野呀

直插冇水花

NVDA 討論區

頂唔順走食profit先 樓豬同巴打覺得幾蚊入正股好

試下17-17.5？

我都諗住係咁 但驚佢跟住tsla同大市穿撚埋就排坐

SHANGHAI, China, Sept. 02, 2020 (GLOBE NEWSWIRE) -- NIO Inc. (NYSE: NIO) (“NIO” or the “Company”), a pioneer in China’s premium smart electric vehicle market, today announced the completion of the offering of 101,775,000 American depositary shares (the “ADSs”), each representing one Class A ordinary share of the Company, which included the exercise in full by the underwriters of their option to purchase up to an additional 13,275,000 ADSs (the “ADS Offering”), at a price of US$17.00 per ADS.

呢到有機構用$17個價買左咁多股
我個人覺得$17好難穿
就算穿左 好快都補返

唉 你講完就17

原來又係你
差我兩餐譚仔

唔玩nvda la

買咩跌咩屌

相信樓豬 唔怕！之前都係靠樓豬揸緊信念

好撚刺激！一股都唔會放！爭扎！信念！

唔通真係要熔

頂唔順走左賺少少

再跌先算

You again, go back to NIO please

沖個涼返埋得返15.7
咩料呀

頂唔順 癡撚柒線 跌撚到

正股揸住唔好放
信我

又回緊

走左

唔好放
轉燈只係一陣間既事
而家放即係投降
自己諗清楚

樓主真係好撚燈
15咪貨21蚊冇走到,而家好驚

話唔係有人控緊我都唔信

16 蚊加倉 開心

15.5 加左50 股 多謝各位

頭先果下應該觸發左斬倉位

15蚊位

唔通今舖真係要del app

有冇人殺咗我？

唔好咁灰住
Nio唔會輸
正股就揸實
驚就del app唔好再睇

。。。屌

19.8苦主
無錢溝, 拎晒去值TSLA

有冇人想即刻俾車撞死算?

唔好咁睇唔開
回調黎
如果係正股就坐下

清晒倉得返tsla同nio，砍手指想今晚del app算，屌

大家頂住呀

樓主啲option點樣

啱啱Call 左6張 7日 @$20

哭能左
Long得好少 根本對沖唔哂

比個like你
我set左long call價不過味跌到落黎

樓主上車之後日日直插10％

唔係買左put 對沖咩？

去左玩nvda
以為lc汁到轉
點知慘遭滑鐵盧
跌到粉身碎骨

個市咁樣 唔敢再玩call

似係大奇蹟日

Call遲左
Panic sell果段時間call到就爽了
下次我知點做了

大家比啲信念

邊有話中就中

如果大跌完，單日又大升，係咪即係兩股勢力對賭緊？

19.4貨揮手區

我都係咁上下價

下星期二係唔係又會跌
我睇人講話可轉債

依單係咩?

一早消化左啦

返正都係對賭
Panic sell果下好爽
你果陣有無mon住個股市？

禾又番黎啦
琴晚接番NIO陪大家

樓主可摸耳安慰下我

我個人睇法
跌係因為回調 應該有機構獲利回吐
但跌到咁恐慌就係有沽空機構趁呢個點特登向下沽
咁啲人咪爆倉/驚而導致賤賣自己啲股

我自己係唔信會再有科網泡沫嘅

諗清楚其實長線無咩好驚
基本面無變過

不過琴日恐慌情緒真係好高
3-4月果次我係旁觀者
今次親身經歷左
係一次寶貴經驗
有危就有機
今次無捕捉到 我要檢討下

請你食譚仔啦
你無事呀嘛

個下有留意到

比啲信念
除左nio 我不嬲都睇好nvda

我廢
果個moment個人淆到禁唔落手

我都差啲爆倉

個下回得咁快 可能要一早set定先入得切

你堆Sp點搞

第一日急跌放左AMZN加左Tsla NVDA
尋晚減持左Tsla Nvda 轉左加落AAPL
個市panic緊 散戶唔操作就係最好既操作
而家有啲後悔覺得自己衰多手

最多咪接貨
不過我果陣預個底點都唔會穿$16
個buffer正係顧及到去$16
琴日穿左一下$16
先搞到差啲爆倉姐
好彩留多左啲現金係手

果陣掛住打機miss個panic sell機會入

你唔係sp 30咩

睇黎你都panic sell左
唔緊要啦
呢個係一次寶貴嘅經驗黎

唔止30啦
我17-30都有
但20樓下果啲無諗住會接

所以我係有leverage ga

果下要親身經歷過先會明

你今次真係賭身家

個post早幾日我講過好大機會到15~16

但冇諗過係全線科技股一齊回調

係一個好好既加倉機會
呢次回調唔把握唔好喊

我太bullish變左foolish

冇錢再加倉了 本身已經all哂落NIO

Ok la
我1倍姐
IB好似最盡比我玩到3倍
琴晚跌到15.幾 我都係leverage 1.5

NIO個莊好似幾易睇 大升大跌之前有哂signal

唔知叫唔叫panic sell啦
我6月1到而家呢刻都係keep住100%倉
最多只會執倉 轉下股
我深信散戶預期估個市跌夠未 再係個panic市到估幾時係低位撈底
不如strong hold到完場 好過越多操作左一巴右一巴
第一日AMZN-2.5% TSLA NVDA-7%果時
賣左AMZN 轉入TSLA+NVDA
最後AMZN跌6% TSLA+NVDA收市連盤後>15% 呢到蝕多左
尋晚放左NVDA+TSLA , 一放已經即刻掛單入AAPL,
我掛左114 點知HI邊低位114.02就V彈 最後118先入到 呢到蝕左3.5%
話多唔多但唔操作好過

今次成功左 你預會有幾多profit

係咩
123升 45跌囉

我覺得ok呀
睇得出你有野心

總之123大升完一獲
45肯定跌

果陣係$20市價計嘅
如果正股升到$30
我有100%return
不過呢兩日$17入 升到$30都有76.4%
所以都無話有咩特別
而且風險仲高左

仲等我ff會改變下

123升 45跌
依個似笑話多啲

Anyway la
唯一後悔嘅野就係無玩到zm

計下你倉有幾大先

其實我得$3000做本

你指lc zm？

Lc zm and lp zm
Lc錯過左
Lp竟然都錯過左
我真係好傻

星期二跌多轉
再call多轉nvda apple先

巴打做lc?

呢到講緊sp呀

年尾揾返你呢個POST
我信

做唔做lc

做呀
小賭怡情

琴日一早開衝左入520 NVDA 150 SQ, 見個勢唔岩就走哂佢，蝕左2%, 然後個FD瘋狂叫我會入貨，跟住480 入左NVDA 138 SQ, SPY/APPL117.5/118.75 call spread , 最後share 左一半apple call 既profit 俾個friend, 全晚冇瞓過，好刺激

你咪再燈我隻NVDA, 大家唔好燈大家

屌我淆到呆左係到
咩都無做過

我唔信nvda apple唔彈
食幾格就走

Nio $18高J左
幾多錢溝好

最好就唔洗溝啦

岩岩發左個夢
見到下個禮拜tesla爆升

希望成真

樓主睇好nio?出好多post

係呀

點解玩美股？
你去睇下恆指vs道指

恆指真係好廢，係時候轉場玩

港股買港交所 美團 小米應該都唔差架

盤中一野隊穿30MA 唔敢撈底怕接飛刀
不過見到收市又彈番上去即係safe

盤後即刻9沖 Apple nvda sq amzn arkk
一路升 等左好耐都無機會再加倉

睇埋星期二有機會入5% tqqq坐下 輸哂當蝕profit

Ok
跟

等緊下星期升番$20就放晒佢

玩咁大

有大賭大，Tsla 開市直插340，希望資金避險過去AAPL & NIO

Ok
已follow你
太有霸氣

原來你係牛牛每日食三格
你有無follow苦海
點睇呢個人

大戶

苦海每次都睇得好準，你當佢真係唱反調就得。
反而我呢一類直話直說會比人屌，佢反燈會比人覺等假膠可以笑下。另外天平哥，錢多多我都有留意佢地，大家既專長都唔同，可以互相吸收新既市場知識

call幾時

三叔公！
早排牛牛有跟你賺過少少錢，多謝你呀

今個禮拜5

你正股驚咩

唔好買NVDA 呀

點解呀
我真心覺得佢會升
但可能濟後apple

NIO會升得勁過NVDA, AMD新GPU 可能屌打3000series, 垃圾留返俾我就得

睇埋聽日跌唔跌再講

黎緊大方向行saas其實屋企部電腦廢都可以玩大作 nvda自己都搞緊 我相信會影響顯示卡銷量 不過可能係saas果方面賺返都唔奇

有無人有興趣夾 英sir 黎緊Sun Channel 嗰個course

其實call點買

今晚睇幾多

17

Gg

nio 9月份可轉債係咪開左波架啦？

唔玩nvda了

唔睇個市了

爭我三餐譚仔

以後都唔買股票啦 求下你比返啲錢我

del左apps，月尾先安番

發生咩事

韭菜

別人恐懼我貪婪

樓豬一入就跌

豬哂啲錢

11蚊all-in左 依加蟹到成褲都係

隔離tala 失禁

$20買咗點部署

韮菜
20蚊貨好快就返到家鄉啦

正阿而家減價好想入

我都20買咗
溝到變18

All in 左無錢溝

幾多股

Nvda
Call唔call返好

Nio算跌得少，對比tsla

17蚊貨

Rip to tsla

坐下lo
Nio又唔係tsla